有冇人一練腳就想嘔頭暈

做親squat/deadlift 太用力就會

血上唔到腦

呼吸唔掂，上youtube學下點唞氣先

d血扯哂落隻腳到
上身無血到胃同腦就會又暈又想嘔
通常做多啲cardio就無事

不過我增磅聽人話少做cardio

我通常係用力呼 冇用就吸

關唔關腳太weak

吸係胸定吸係肚？

冇留意
不過吸用鼻 呼用口

強化心肺功能可以有好多方法。

你食得夠多使鬼驚咩

少做唔代表唔做wo
越少做就越要高intensity
keep住heart rate高 至於幾高就上網自己計

學到野

你下次留意下，試下吸係肚，即係谷實肚腩

咁用口同鼻係咪冇咩所謂？

冇所謂，我用口，分3、4啖吸入肚，谷實core

你而家係屋企可以試下練下

core穩先做得重

唔該曬